毒撚有咩地方值得女仔接受？

專一？
善良？

毒撚就專一 ？善良？ 你傻撚左呀

唔會有人爭

冇其人爭
唔驚帶帽

日日砌模型好過去砌女

毒撚係無得揀 而唔係專一

毒撚就專一同善良咩？

冇

我係

處
冇性病

專一係自己以為者 呢樣同毒都咩無關係
善良就直頭唔關毒唔毒事
無人同你爭(?)就應該係

周圍溝女的毒撚

容易受騙

P.s. 劇毒

男仔要個處黎做乜

處係好野，冇分男女

毒撚通常都係內向撚
內向撚唔會周圍識女仔
所以唔會比其他女搶走
不過講白啲係冇人揀毒撚

毒撚好正 想搵毒撚男朋友

和

大把毒撚廿幾歲冇拍拖 叫雞破處

想識靚仔毒撚

純情
安全感

agger 冇，毒撚唔一定就係好人/專注事業 大部份一無是處

本來無一物，何處惹塵埃